博士唔該管下你班狗

咪搞搞震！

拉晒去槍斃就岩

ok

樓上班狗！

你講緊邊撚個啊

你班屎忽狗咪扯貓尾啦

又邊撚個分身

樓主=伊狗

收皮啦短狗

係佢牙收皮啦

星川=短鳩

黎明鄉=黎明卿=動物台小妹

博士快D管下樓主啦